[青奧]俄妹連打乒乓波都高汁過人

請問泰娜高娃嘅俄文名點串？

Тенакова?

Тенякова 先啱

Google 完，原來係Мария Тайлакова

一般貨色.jpg

女大十八變，俄妹嘅 Mark 定冇死

俄妹黎講算樣衰

你屌埋我果份

條短裙好撚正

咪都係輸

咁都輸比俄妹? ....
明明高頭大馬既人打乒乓波無乜優勢....

日本妹屌打俄妹